不如大家分享下自已拍的vlog

有無巴打分享下自已拍的vlog

你分享你自己啲vlog先

我岩岩先開始整 唔好見怪

分享左啦 想知點tune色

整體不錯
少少意見
啲shot switch得太快
睇都未睇得切就換咗畫面
眼花

同埋你用咩機拍？

多謝巴打意見
呢條算係我第一次拍+剪片
完全新手 我下一次剪時試下整慢少少

我係用osmo pocket拍

巴打整得唔錯 我都買左osmo pocket 想整下vlog
你用咩黎剪片？
音樂素材又係誠搵？

唔係好明
你地拍vlog係想做youtuber定係想記錄下自己旅遊經歷分享下？

記錄下自己去過呢個地方

好搞笑
巴打你又用咩機影？
出樣都要好大勇氣

Vlog真係將成個人類文明拉低落黎，只係好過抖陰少少。

何解？

Gopro

我用Filmora剪

音樂素材 你search no copyright music就搵到好多

巴打好正

記錄自己多d
同當玩下

巴打既落樓梯恐懼症仲嚴重過我

但條片咁樣會唔會太長？

lm

幾好笑

你睇吓啱啱去完英國蘇格蘭但係未剪完

無歧視
不過對我嚟講
Vlog喺起碼有內容、有資訊嘅片

始終Vlog喺Video Blog，起碼都有啲Blog嘅元素
無論喺VO又好，自己講野又好
或者出字都好
至少主觀紀錄咗自己嘅旅程故事

將一堆拍風景嘅畫面配音樂剪我覺得喺Travel MV/Travel Video
或者外國好興嘅Cinematic Video

個人意見

開頭果啲零碎既ok
後半果啲太長又無Cut又唔知噏緊乜我就飛左無睇

係好嚴重

metoo

我見鬼佬都係叫vlog
無太講究叫MV定video

聽左巴打意見
今次第2條片 switch得無咁急 同埋 加番景點名落去

知自己剪得唔係幾好 純粹分享下

我都希望越剪越進步

我覺得可以
呢種比較符合我心目中既vlog
不過巴打自拍時小震
下次可以叫fd幫你揸機

幾好笑 但講野唔太聽到聲
同埋太多打直片

我拍完睇番先知會震到咁 因為我冇用到三軸

依家全民三軸

但我覺得剪接可以呀 同埋出埋價錢好有心機！

巴打拍埋打機片?

係 不過無乜人睇 諗唔到有咩途徑宣傳 係連登開po一定俾人屌

巴打會唔會keep住出片?

好有心機

早排我都拎左osmo pocket 去旅行
但絕少剪埋片，純粹拍下做個紀錄咁

Btw ，覺得Osmo Pocket 唔夠wide，勉強夠用

會出埋淨低幾日
之後再認真研究點先拍得靚同定

拎住部osmo pocket 就會好自然乜都拍下

係 部野唔夠wide 同 有時會out of focus
但呢部普通拍下野 玩下timelapse 俾我過下引
已經滿足到我呢種普通用家

見到你諗起台灣個梅伯LOL

岩岩去完暹粒,果到上邊望落黎真係好撚恐怖
利申,畏高

好玩嗎？未去過

好玩，當地人同 遊客都好nice,我爬緊緊樓梯果時阻住一大班鬼妹影相，上到去點知叫埋我影

有機會都想去下😂

去啦，好q正 個戰爭博物館都有野睇，有舊ak 機槍囉上手

呢個有得扶都好啲
我係峇里落果啲梯級無得扶
初初果幾級真係腳軟
落落下先順返啲
朋友仲要笑9我

大陸係咪又有個地方係呢d

有d冇
我手腳都要用

靠邊行都有野渣下手呀

都係 ，睇你遊記整親好似

原來唔少人有落樓梯恐懼症, i am not alone
不過唔係呢度整親
不過隻腳傷左就會加強果種恐懼

絲打出埋樣

上面果位佛祖巴打先叫出樣呀ching

果位巴打好好笑，好有曾志偉拍精裝追女仔feel

勇敢

一開波係碌柱後面伸個頭出黎已經笑左

又唔係既，有實有正常社會都唔會怕比人放上黎

嗰陣由香港出發着住嗰套衫喺香港機場俾人笑左幾耐完全羞恥play去到落機仲要熱死

我去到金邊嗰陣去埋集中營嗰度老實講太恐怖心靈接受唔到所以冇拍到片

有晒樣唔敢放

上面位巴打照放左

係，冇人會理你係邊個，除非得罪人

個背景音樂好 夾

重口味

Day3出左
調左少少色 比之前剪得無咁碎
同埋想知係咪大家都鐘意show多d景點資料同介紹？

兩個景點之間個連接幾好

咁岩搵到岩用的片

我自己鍾意睇有人聲介紹/講下自己感想既片,冇人講野會好快悶

唔係

如果有人聲介紹的話
我之後諗下點加

我以為係呢首

搵到你果個 未睇 沖緊涼
等等睇 不過Osmo pocket認真麻麻地

我自己新手 仲學緊點玩
仲係初哥 模索緊點拍

唔似巴打你咁勁有哂方向 有人睇

lauming

睇左 無樣無聲 你要拍到極度震撼
因為嚴格黎講 無樣無聲啫係無內容
一條片 無論1分鐘定100分鐘都好
都係一個故事 你就係個story teller
但完全無樣無聲 又唔知你做緊咩
好似同睇過場位差不多咁
無樣既bob叔 係一個好強既story teller
風趣 有起伏位 而且會令到你覺得你係同緊佢一齊

如果唔出聲唔出樣 但真係想玩yt
你要gear好勁 航拍4k, 真4k相機
拍到無第二個人有既角度 都會多人睇

如果得osmo pocket我真係建議你出樣
其實無咩好驚 我擺到明爛達達
你個心預左會比人笑比人屌就無所謂
玩yt係娛樂大眾 人地笑你屌你 佢都得到佢既娛樂
比人笑比人屌都係份內事

多謝巴打打咁大篇野 俾建議
我會試下加下旁白 / 出樣

想問巴打有咩途徑宣傳自己channel

無啦啦有個page share左先爆左一下

旅行黎講,一係介紹d好遍門好偏門既地方儲fans,如果唔係都好難生存